就到星期五～中環觀塘嘅朋友係時候一齊食Lunch啦

就到星期五～中環觀塘嘅朋友係時候一齊食Lunch啦

1月15日一點準時入席，唔好遲到啊

呢次係2021年第一次Lunch聚啊，希望多D人出席到啦！

我知大家呢排都好嬲，希望大家能夠將悲憤化為力量，透過記者畀外國知我地放棄，亦畀港共知繼續搞爛個制度係會有後果

文宣、旗幟、口號為記，怕高風險既打工仔可以改舉白紙、雨遮
當日亦係梁烈士離世一年七個月嘅日子，大家亦都可以按情況默哀

利申：今次午間活動同David無關 (佢亦冇可能同時去曬兩個地方)

BTW，預計會有大量5毛入黎放負，話今時今日再抗爭已冇用 又唔肯提出建議
有心出席既人，請直接ignore刻意放負、分化、踐想去既人既留言

1.15 IFC / APM見

1.15 見

加油

竟然有活動

又黎送頭行動

有冇lunch gor

靜啦
要加速建制內鬥就係唔好搞呢啲野。
出番黎只係等佢地有番敵人咋。

建議你睇反應情況行事

啊sir 你咁快洗晒啲OT 錢？

淪落到要扮黃搞活動呃OT

建議搞個zoom 遊行/示威

輪住開咪叫口號

我會去，如果去到

當然
Be Water

兩樣嘢同步進行咪得
藍營內鬥但黃營唔抗爭嘅話
民主都唔會由天降落嚟

靜到

以為睇錯 竟然有活動

字體好樣衰 睇呢個搞手應該唔係熟開嘅人

運動已死？無人推

唔出黎就係最好既抗爭手段
高招

準備撚狗

冇意義既送頭活動

咩叫黃營藍營
好撚難聽
咪撚用689 d 詞啦

推

pushh

罰$5000唔去啦
By the way，賤種ABC更黑警

有啲人好鍾意念力抗共

其實黃營、藍營一向唔止得689用
有啲登蘋果、立場啲評論文章都有用
黃營 = 泛民主派+本土派+自決派+獨派
只係叫泛民、民主派
會搞到其他都係黃但唔係泛民嘅人覺得好難聽

又唔見你話之前啲遊行、集會送頭？

情緒勒索冇用架

辛苦手足

你肯撚定獨派 本土 想比你叫黃？

本土派有議員喺FB話自己黃同支持黃色經濟圈喎

pls be water

咁有咩係有意義
等死
定做鍵戰就得

Block!

呀sir早幾日走出嚟代表紀律部隊同公務員要求減稅吖嘛

Block

push

食飯

又一班浪漫on9撚